召集所有精神病情緒病患者（12）

召集所有精神病情緒病患者（11）

頂開錯左去吹水台

召集所有精神病情緒病患者（12）

請去呢邊